# Step Project "Cards"

Використані технології:

- Bootstrap

Учасники проекту:

- Борусевич Ванда
- Снігурець Олег
- Ярмоленко Ганна

Завдання, що виконувались кожним із учасників проекту:

- Борусевич Ванда:

1. Фільтри візитів

- Снігурець Олег:

1. Модальне вікно "Створити візит"
2. Оновлення карти візиту після редагування

-Ярмоленко Ганна:

1. Дизайн
2. Вікно логінізації
3. Карта, що описує візит
